中學雞打飛機睇鹹片 其實老豆老母真係唔知？

定係心知 不過扮唔知

深夜係房睇av佢地真係唔知？還是只係俾面唔撞破

有冇做咗老豆老母既巴絲出黎表達下其實父母對自己仔女打飛機打碟係咩睇法

你地清個垃圾桶個陣係咪已經知道咩事

冇野做嘛

老豆老母冇後生過咩

打完後聞到完事個位啲精味都知啦

明知係正路嘢，有咩問題
正如呀爸呀媽都唔會期望你唔知佢地係自己房卜嘢啦

以前個一代無咁鍾意打j 的

打到冇野出就唔洗打

有根據？

你同你啊哥？

有次果陣同表哥打機開RC講野,我開玩笑咁大嗌 喂,XXX,你做乜send d咸相比我 (其實佢冇send野比我,佢後尾話表姐果陣就係佢後面) 我老豆差D開咪鬧佢

我17,8歲果陣我老豆仲問我有冇睇過咸片
我話我咁大個我話冇睇過你信唔信?
跟住佢另轉面唔出聲

真心替而家新一代慘
出世到而家
生命每分每秒 都被怪獸家長控制
連想去廁所安安心心柯屎都係奢望
上世代 現世代 果班
你話無睇過咸片 無打過飛機
真心搵鬼信
但新一代 真心有可能

係 直接做愛
洗鬼打丁

知都唔應該理啦

有次同男朋友仆野

細佬返到嚟

見到我哋喺床

我男朋友話只係按摩

我細佬打死都唔信

我部電腦喺廳
我當住全家面上咸網
我老母仲喺隔離睇報紙

以前一代冇 internet
你估佢地要點先有 AV 睇到?

唔叫埋佢加入？

廁所打j鬼會知？

佢地後生嗰陣睇av冇而家咁方便

人嘅野 有僥倖心理

好似會諗住女神唔係雞 唔痾屎咁

唔願相信就做駝鳥

唔諗唔理唔睇

你唔係以為會有人信下話?

租帶睇

兩個男人除哂衫唔係搞基重有咩做

好好人會
但我個仔好乖一定唔會

其實知

試過喺廁所洗完飛機杯唔記得收埋😂😂

第二日老母屌9我

打J用果啲紙巾的多數掉落街，老母應該唔知掛

梗係知啦 唔講姐 正常行為

睇av 都好過睇gv
男仔對女人身體有興趣係人之常情，青春期呀，應該好好輔導

反而我知老豆同大佬睇開啲乜

個router係我管理

屌 好賤

呀爸嗰代應該係咸書囉
呀爺嗰代應該用左手揸自己右邊屎忽就丁

會同你講唔好睇咁多

前排我睇緊av 我老母問我野。衝左入房見到條女騎緊條男優。熄都熄唔切俾佢睇到曬。講左好心你唔好睇咁多。搵返個女朋友啦

以前中學 同條女 扑野咁岩老豆返黎 差啲撞破左

死口唔認話倒瀉野 叫條女去沖涼

之後夜晚我老母同我講唔好搞出人命

佢自己都經歷過這階段，明白少年輕狅

GV先好

AV啲男人絕大部份都又肥又醜
教壞晒啲細路
成日以為咁嘅質素都可以食到白滑大波靚女
搞到個個都去金鐘食M記

你傻架

唔係中學雞
諗住唔比阿媽知有扑野
扑完會將啲dom放係膠袋 收埋係床尾
之後阿媽入過房 個膠袋拎左出黎
好尷尬

唔知
不過佢知道我同囡囡扑野

就好似帶女同學番屋企溫書一樣

你估真係溫晝咩

屌你儲埋做乜鳩

生化武器

其實唔開聲冇乜人知 前提唔好太大動作整到週邊啲嘢
利申：有自己房

但係街上面啲人知道

擺一陣咋
出街就拎去掉

打打下飛機望你老母會點

不如係廁所打 射完直接沖涼

基撚到

細個部腦好撚慢成日同老豆老母呻 有個阿叔咁岩做IT佢地就叫個阿叔幫我整 屌佢老味入到去直接開迅雷 仲講你睇d咁既野呀 隔離老豆老母都係度 即刻話有個表哥亂SD野俾我 不過應該冇人信

條渠會好臭

我係咁做
不過次次拎埋部ipad入去
低能都估到做乜鳩

廁所用電話睇片打J一定有 電腦我唔會比佢地放喺房

有時射完沖涼
沖完會發現腳底踩住透明啫哩狀癡粒粒既野
有冇人知係咩黎？

我成日同屋企人講而家d夜生活係點
然後比佢地話番我小兒科
打飛機呢d都已經唔會理

佢見你次次部機下下都desktops 都知咩事啦

我用手機
次次用廁所用勁耐 因為揀片揀好耐

我會揀定先
開定幾十個分頁，太多封殺

以前有龍虎豹老爺車

駁唔到

洗面膏？

細個見到爸爸成日去廁所去好耐，打開門見到佢拎住份報紙 有好多姐姐都係著三點式/冇著衫
之後自己都走去抽走中間份兩頁既男極圈
應該係喺廁所睇男極圈打飛機！

我都幾肯定我屋企人唔知
由細到大冚家訓閣樓（樓下鋪頭）冇房冇盛全屋一眼望得哂 細個個時唔好話打飛機 連咸片都冇機會睇
所以我真係冇打飛機既習慣同衝動 就係試過劣幾下（雖然同十個人講十個人都唔信 但的確係事實）
到大左搬新屋有自己房 屌你個系又要set部電腦係廳共用 我每次睇片都要較到勁細聲 縮到個視窗最細再拉去個mon左下角 個身係岩岩好遮得住

屌我記得我老豆同我講dum 雲吞會有腥味 叫我下次扔落廁所

細個十四五歲，屋企得我同工人姐姐，工人姐姐係廚房，我係廳部電腦睇av，插住耳塞，扭歪個mon，唸住無人知。睇睇下電話響，除耳塞聽電話，咦？點解除左耳塞仲聽到淫叫聲？原來耳機無插實 我仲一直唔知，可想而知其實幾大聲

即使熄，唔知工人姐姐會唔會聽到 去廚房扮攞野飲，十八歲既工人姐姐紅都面哂，唔敢望我，聲如蚊吶咁話： I know wt u r doing

我覺得實會知 成日聞到洗衣機未洗堆衫
有好大沉 漂白水味 唔知邊個餐餐咁得閒加漂白水

😂

2個男人

冇裝ccleaner ?

個仔唔打飛機
仲驚

不嬲打飛機習慣射落馬桶
有次打完唔記得沖廁所直接去沖涼
到我沖完輪到阿媽用廁所嗰陣
佢行出嚟屌我做乜唔沖廁所

不如放落手機睇好過
咁睇做乜

中學開始老母已經會定時幫我refill紙巾

聞住廁所屎味射到？

正常嘅父母都會知囉好無

有次細佬係房打飛機
我同阿媽係門外偷聽
聽到咁上下，佢就黎要完事
我地就大大力突然爆門入去嚇佢

利申：家姐

我個孫成日搞到間房有味

細個多數著住條庫打j，有無人同我一樣？

其實家姐見到咁會有咩感覺

覺得好有趣

樓下個家人成日同你老母投訴

通向哲學家之路 紀念日相冊

諗起家姐捽碟 細佬入房個gif

有無人搵到

你屋企廁所有屎味？

細佬打丁全家都知 但我自己diy就唔知佢地知唔知了
好記得有次用完個玩具冇放翻好。
工人姐姐幫我‘橋’翻好條線放喺床頭

打多d啦,第時你派報紙比女笑就抵死

細個電腦係家姐房 (家姐出房睇電視）一開個browser 播緊av 之後我冇提起

佢肥矮柒 做緊小學老師

你一定係青頭

俾佢知唔俾見啫
咪白痴啦

點解唔扔落廁所？

有冇真係睇到細路係到打丁???

上次同男朋友係屋企扑嘢
啊爸突然翻左黎
男朋友話一吾一齊
之後佢吔一齊搞左gay

打咪打囉怕咩

吾你老豆

吾你全家

正常都知 但扮唔知
利申 次次打完都即刻攞張紙巾去廁所沖走佢 不過屋企人見啲紙巾用得咁快應該都知咩事

通常打完j將舊紙巾包好，放入底褲入面，再去廁所疴尿順手沖埋

ching 犀利
不過宜家直頭等第二朝先沖
老豆老母早訓

打完j dump 去垃圾桶

點解你會知嘅

我發覺喺連登男人講同囡扑嘢無問題 調返轉啲負皮超撚多

你以為人地唔知啫

其實你知佢知個單眼佬都知

啊哥year1 左右果陣我衝入佢間房
問佢食唔食老麥
跟住見到佢快快手轉畫面
點知仲見到 porn 哩個字

又有另一次入房勁臭
搵個源頭發現係枱頭果舊雲吞
一聞

利申 佢個妹 成日DIY 應該無人知

不嬲射落廁所
唔明點解喺垃圾筒 唔會有味嘅咩？

搵返個女朋友啦

鬼叫佢地隔離房砌緊

要由部機到過幾gb fhd av落電話等到好唔耐煩 上網睇又驚網絡差會lag機

屎味掩蓋精味

賢者模式之路

睇動漫唔得?

有次同女友去完旅行返來，執喼拎漏咗個dom走...
仆街第二日我呀爸同我講:

呀仔你執漏咗啲野係個喼到

你收皮啦

Off topic

我老豆都成日睇咸片，最on9係幫佢整電話發現佢同我j同一套美心瀨粉

你會唔會係丁完dum落垃圾桶咁無手尾

關你撚事？
邊位？

點會唔知
老母會偷偷地聞

豉油碟?

你射個d蛋白質嚟咖嘛
唔對得熱水架

以前就係掉落廁所 搞到個馬筒成日塞
之後直接掉落街算

阿哥啲丁汁同企缸去水啲頭髮痴埋一夠，塞到應一應又唔識清，可以點提佢

沖涼時打 唔洗曬紙巾

小弟想像力差，冇素材J唔到

訓練下

試過係條女屋企扑野 仲要係佢老豆老母張床(因為大好多) 完事後條女乜都無著出廳 一行出去見到佢細佬係度 即刻扮無野走返入房著衫 佢細佬都扮無野唔知

睇AV有幾閒

你傻架？

咪就係你啲hihi整塞去水位

真係好容易塞

但我有個中學同學中五先學識打j

點會唔知
自己細個未打過咩
都唔會天真到相信而家d細路純品啦

我讀緊中學阿媽就叫我點都好 安全 唔好整個b出黎
又試過暗串我睇野睇壞腦 又試過笑笑口咁問我張櫈有灘乾左既野點都沖唔乾淨 我話水黎掛 佢追住黎問話點整都仲有個野係度喎 最後我忍唔撚住笑左咁同佢講咁你想我答你咩姐......
你話知唔知

成日打完飛機就dum張紙巾係隔離矮櫃面就自動訓著左 老母永遠起身入我房都淨係話：衰仔你啲飛機紙可唔可以自己清下 我望一望成舊黃色紙就無理繼續訓
利申打親都懶得起身沖落廁所

佢細佬時幾大先？

做愛咪做愛囉 講咩大話

唔一定親眼睇到先知 無咁保守傳統既阿媽都應該知個仔會打啦

又諗起live-stream AV 喺大廳電視篇潮文

老豆：我要睇西維爾

諗起之前有條仔用完飛機杯無洗又無放好 第二日阿媽wtsapp佢話洗左同叫佢放好啲野啦 同埋叫佢搵返個女朋友 話咁樣搞自己好咩

怪獸家長？

記得我啱啱讀中學定再細啲啲 第一個教我猜枚玩大話骰既人係我阿媽

18以上

我打咁多次都未塞過

係唔係你太稀
我一個人住間唔中都要整返乾淨個去水位

好杰

又bin

唔係 係溝通好先決定

佢好似中四五先發育

搭單問你地打飛機係會直接let go射落床單/被/身?

會唔會對住垃圾筒/膠袋射？

十四五歲你話冇睇過你老豆老母都唔信啦

講時講
請個十八歲賓賓貪佢做家頭細務好？
如果話你老豆有食過
你又信唔信

屋企係浴缸 not企缸
試過老母有日講 做乜個去水位塞塞地之後
以後打J會射落個肚先
搵啲梘液捽稀捽溶晒啲精先沖涼

唔識打J嘅人 根本未覺得有要解決呢個意識

我中一先識打j

打飛機真係唔知佢地知唔知 但係之前同條女去旅行 老母係咁同我講要分床訓 唔可以一齊訓 返到黎又係咁問我有冇分床訓

今朝老母見到我枱頭枝凡士林，問我係咪皮膚乾燥

點會唔知

你老豆老母都後生過
你而家只係佢廿三十年前既影子

都算嘅

細個有儲報紙雜誌靚女既性感相習慣
通常就咁擺入file到
老母個陷家鏟有次搜書包俾佢睇到
屌到我仆街之餘仲逼鳩我去見學校社工
果陣讀書壓力大
仲要整咁既野就黎要自殺

On9屋企人

索下陣味

開大力d都沖走晒啦屌

諗起小學有次俾工人姐姐見到我係房打飛機 佢嚇左一嚇就走左

啲精會迅速凝固架
以前唔識 以為就咁沖走
沖完涼發覺啲毛唔舒服 好似痴住咁
先知啲水沖唔走啲精咁咗

3樓有3仔4樓有4仔
100蚊10隻

有責任感

我都係中四先開始打 未開始打之前成日夢遺

嗰陣細個撞中Now自選電影啲三級片密碼預設係0000
偷偷靜音煲咗唔少三級片 但唔識打丁
08年套金瓶梅主角個老母 第一次睇覺得好震撼 嗰陣都唔知點解自己成日夢遺 大個明點解

夢遺真係零舎唔同 射出黎都特別舒服

就快十年都未夢遺過 好懷念
老了

老豆老母起碼知道自己個毒撚仔唔係基/性無能

始終冇女

不過係毒撚

點睇到？

大學先開始夢遺 好麻煩

...基佬都有性需要 都會打飛機同睇鹹片
只係啲鹹片得雄性生物咁解

講翻正題
我諗我嘅父母真係唔知
由於我係基 我每次睇三級野同自慰嗰陣都收得好埋
一定會鎖門
如果要戴耳筒嘅話 我都會戴之前事先播幾秒 睇吓係咪真係變咗靜音

另外 我衣家只會用無痕式視窗開鹹野
費事下下要刪除瀏覽記錄
以前試過㩒到手軟...

直接搽臉 皮膚真係會好啲

要開凍水先得 就搽勁多皂液

仲有以前唔識
有時候沖完涼發現腳板底好似甩皮
原來摸真啲係啲精乾咗痴住腳底

歐美AV啲男人個個都好粗好大條長JJ
有時會對住佢地條J打J
利申：非gay